頭先去高登行左一轉，果邊d人流同膠登差唔多，有無睇錯？

靜成咁，真係唔到我唔佩服早洩

牙糟:我屹立不倒

人流對一個討論區嚟講，唔係話越多就一定越好

但係冇乜人用就死撚緊

用呢句黎安撫早洩，佢應該會好開心

你係咪高登果個腸兄？

唔一定，好似膠登咁，咪一樣生存到依家

錢對一個人黎講，唔係話越多就一定越好

多你隻五毛我寧願靜啲好

屌你，見唔見廠長條仆街仔呀？

廠長是借力

有你班五毛關過街老鼠係度日日洗版就最安靜？

個邊真係算鳩數啦, 亂咁ban人又唔整好個app仲要用左成十年都係咁慢

之前係膠登見到佢，跟住就搵佢唔到，高登d舊人都死下死下，但好多都唔肯黎連登。

早洩幾乎將所有人都解 bam, 不過都吸唔番班舊人返去啦，

腸登個廠長係咪假架？

我睇過佢d po，咁on9應該係廠長黎，on9呢家野廠長無得輸囉

膠登都有班小圈子小朋友撐住，高登真係乜鳩都無

真係唔知，好耐冇上

有一排係膠登都見到你，不過都成兩三年前

好多年前

但平心而論，而家嚟講嗰邊啲post真係高質好多

好多都係雙邊投注，兩邊d po 都一樣

連登連pm都無又點計?

睇埋啲reply

咁又係，我都有睇，不過人流真係……
有時想去旅遊台問野，睇番第一版第一個回已經係兩小時前

知唔知班舊人去晒邊, 呢邊好似都唔佢地

唔覺
早兩日去嗰邊cc台望咗陣 好撚多政黨打手互屌/會員私怨post
呢到至少有個政事台隔走咗

ching打算幾時走？
呢度好多人都想你靜

高登成日話自己高質啲
我真係一啲都唔覺囉
高登同連登一樣咁低質

好多都改哂名啦

連登都超多，五毛關班人24小時守住cc台週圍摟屌啦

膠登最高質

五毛關係連登返工架，你想條五毛失業咩

都好過香土果d啦

超多小圈子小學雞，不了

佢個新web柒得劑執埋咗

死番高登囉

呢年黎盡力做架啦
人手不足又係另一個問題 有冇巴打send cv入黎幫手

以前牙祖夠多人手啦，咪又係攪到d 會員走哂

冇人都係藉口,不如話D人廢

好明顯高登將走入歷史